其實MCU頭幾位不外乎羅素兄弟拍嗰四集，不如巴打s講下心中呢四集以外既頭五名啦

隊長2,3 復仇者3,4 以外

Ragnarok

雷神3
ironman1
gotg12

鐵甲奇俠1
雷神3
銀守1
銀守2
蟻俠1

蟻人
父愛好偉大
蘿莉好可愛

同意，無第5

連登仔：我個廢物老豆又無錢又無樓又係監犯

蟻俠1

雷神3
gotg1,2
antman
ironman1

好鍾意蟻俠

不過女主第一集個look好7

第二集正好多

力架豹

Im1
Ca2 3
Thor3
Ds
Av1 3 4
Gotg1 2

個髮型真係好大關係,你睇cm三張變五張

第1集成個OL中女上司果類

第2集靚太多

短髮其實出奇地ok

銀河守衛隊 第一集

依套對MAEVEL 好重要

一黎 整合左所有MARVEL 電影世界
二黎THANOS 第一次正式出場
由依套開始 期待無限之戰

同埋Gotg 個風格
救左雷神系列
雷神3都要跟作風格

唔睇gotg真係唔多明啲石點嚟

最愛一定永遠係ca2, 之後就eg>iw=ca3
真係全部russo拍
再之後就係gotg2 (yondu )
>gotg1 (we are groot)
> antman1,2 (scott and cassie )

Iron Man
GotG 1
GotG 2
Avengers
Black Panther

GOTG 1+2
Thor 3
Ant man 1+2

ironman 1
gotg 1
thor 3
gotg 2
dr strange

發現無人鍾意dr strange

Thor3 (真係好睇，救左thor依個角色，如果依集仲係用前兩集個風格，都幾肯定avg3,4對thor冇咁大感覺）

Antman

如果唔計嗰4套，咁其他冇咩特別鍾意